（世紀大戰）貓蛇vs blocked蛇

貓sir正評

Blocked 蛇負評

難分難解

下面嗰張影緊啲乜鳩？

Lomo攝影你識條鐵咩！

比左正評

貓蛇泉下有知一定覺得好欣慰

貓sir隻雀起碼特別

影相最忌有自信

利申：廢柴

啱

貓sir屌打呢件垃圾

唔好咁大聽啦！衰鬼

影得咁鳩核突都可以咁撚自豪

今次竟然一面倒咁支持傻貓

但我睇一次睇到傻貓呢幅時我屌左聲

屌平時講撚到Leica 天上有地下無咁，點知用部靚機影垃圾

leica個招牌再過多十年八年就俾呢d傻鳩拆到冇得剩

樓主呃正皮

屌 入左隔離個leica post睇
色水係靚 但買機送技術
個技術係咪寄失左
佢啲構圖真係好業餘
最靚係單隻鹿 但對角頂無入鏡
其他唔入流
強烈譴責廠商送機漏技術